Jogo de 21
Será criado um sistema para jogar 21 em um terminal. A versão inicial do jogo será para um único jogador. A ideia é que o jogador possa jogar diversas vezes e tenha um histórico da sua melhor rodada.
Em cada rodada, o jogador irá definir se deseja continuar comprando cartas ou se ele deseja desistir.
O sorteio deve ser feito em cima de um baralho que possua a quantidade de cartas convencional (sem o coringa). Dessa forma, uma carta que já foi sorteada não pode ser repetida.
Caso o jogador ultrapasse 21 pontos ou caso ele desista, a rodada é finalizada e o histórico é atualizado.
O histórico consiste unicamente da melhor pontuação que o jogador obteve. Toda rodada com mais de 21 pontos é desconsiderada para o histórico.
Na versão inicial do jogo, o histórico é gravado em memória e é perdido quando o jogo é encerrado.

Valor 10
Q 
J
K

A - vale 1 

recebe 2 cartas no inicio
pede quantas cartas quiserem
pode parar quando quiser

A soma dos valores não pode passar de 21 que perde